環時係咪抄咗扮 NOW 嗰段 fake news? 笑撚死

《經濟通通訊社１４日專訊》官媒《環球時報》下午於英文版推特（Ｔｗｉｔｔｅｒ）帳號發布消息稱，香港政府可能宣布周末宵禁（ｃｕｒｆｅｗ），恒指跌幅一度擴至１﹒３％。惟至下午４點所見，上述推文已被刪除。
早前網上亦有傳播有關ＮＯＷ新聞台報導，特首將於傍晚六時宣布用臨時緊急法實施星期六及日宵禁令，晚上七時後強制不能外出之消息，ＮＯＷ新聞台澄清並無作出相關報道。（ｗｌ）

公海>連登>公海>連登

啲新聞抄嚟抄去

環時咁嘅質素

仲fake埋bloomberg
搞到大户信咗

笑鳩死